足球領隊係一份偏動態定係偏靜態嘅工作

我知道動態同靜態都要做，但係大家覺得偏向邊一方面多啲？

動
靜

你話呢

投票post呢d小學雞野就留返係創意台先搞啦

討論下就小學雞 你自以為自己好成熟啫

v92：
高普爸b同摩daddy：

屌帥